戴斯拿足球生涯係咪玩完？

邊隊出佢，邊隊就柒
德國一換走佢就贏波出線

？